真男人入，水喉佬好做定泥水佬？

水喉佬定消防喉佬？

通渠佬好
幫我通通

水喉大工

唔洗諗，一定係水喉

電工

水喉可以技術移民

真
通渠搵得多D 但真係好臭